亂局中誰來守護非警察的孩子

[url]網址[/url]

我是護幼犬手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自己孩子自己護，有特殊學習需要先要政府出手...你哋黑犬唔係想暗示，犬二代都係智將呀?

咁你又唔好咁講，班黑警做得咁多陰質野，就算唔報係佢自己都會報落佢仔女。
真係拖出街突然撞穿個頭變智障都未定

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家